想脫毛既sis請入

彌敦道613號飛達商業中心803室
呢間嘢千其唔好去
想po好耐宜家先po
應該又多左d受害者

dream beauty pro都唔好揀
好hard sale

試過好幾間脫毛公司

覺得水瓶座脫毛算係比較好

非廣告非打手
只係想各位脫毛脫得開心d 乾淨d
白白滑滑

有脫毛問題歡迎再問

how much
hard sell or not?

哇，咁好介紹埋

唔會hard sale
我係優惠期去所以好平
宜家唔知幾錢

所以你脱左幾錢

好似係200幾